大家點睇連登三幻燈

麵神， 雲爺爺， 打sir 邊個燈力指數強d?

麵神

In 麵神，we trust

雲爺爺不能睇少, 而打sir可能係最版低估嘅一位